#Create a resource group variable
 
$resourceGroupName=""

#Create a list of tags

$tags+=@{

type="Virtual machine";

resourcegroup="clp-uks-rg-dev-cctv";

location="UK South"; 

subscription="clp-sub-csp-development"; 

backup="yes";

patchingphase="0";

servicetier="enhanced";

supporthours="24x7"; 

retention="30";

application="CCTV Camera Storage Dev";

environment="Dev";

maintenance="2";

tower="clp";

costcentre="Secure City";

servicelevel="Silver";	

owner="Pete Digby";

autostart="";

autoshutdown="";

projectcode=""; 

service="CCTV";

billable="yes"; 

client=""; 

}

#For each VM in a Resource group add tags. Please note this will not delete existing tags 

get-AzResource -ResourceGroupName $resourceGroupName -ResourceType Microsoft.Compute/virtualMachines | foreach {
    Set-AzResource -ResourceId $_.resourceId -Tag $tags -Force
}

